QID: 1
Question: Quien escribio "La Divina Comedia"?
Answer: 1
Options:
1: Dante Alighieri
2: Johann Wolfgang von Goethe
3: William Shakespeare
4: Homero

QID: 2
Question: En que pais se encuentran las famosas ruinas de Petra?
Answer: 3
Options:
1: Egipto
2: Grecia
3: Jordania
4: Turquia

QID: 3
Question: Que matematico griego formulo el teorema sobre los triangulos rectangulos?
Answer: 2
Options:
1: Euclides
2: Pitagoras
3: Arquimedes
4: Tales de Mileto

QID: 4
Question: Cual es el nombre completo del pintor conocido como El Greco?
Answer: 1
Options:
1: Domenikos Theotokopoulos
2: Miguel de Cervantes
3: Francisco de Goya
4: Diego Velazquez

QID: 5
Question: Que pais tiene la mayor cantidad de islas en el mundo?
Answer: 1
Options:
1: Suecia
2: Canada
3: Noruega
4: Finlandia

QID: 6
Question: Quien fue el ultimo faraon de Egipto?
Answer: 2
Options:
1: Ramses II
2: Cleopatra
3: Tutankamon
4: Nefertiti

QID: 7
Question: Que imperio construyo la famosa Muralla China?
Answer: 2
Options:
1: Imperio Japones
2: Imperio Chino
3: Imperio Mongol
4: Imperio Persa

QID: 8
Question: Que filosofo es conocido por su frase "Pienso, luego existo"?
Answer: 2
Options:
1: Platon
2: Rene Descartes
3: Aristoteles
4: Friedrich Nietzsche

QID: 9
Question: En que ano comenzo la Revolucion Francesa?
Answer: 1
Options:
1: 1789
2: 1792
3: 1799
4: 1800

QID: 10
Question: Cual es el elemento quimico con simbolo Fe?
Answer: 1
Options:
1: Hierro
2: Cobre
3: Plomo
4: Zinc

QID: 11
Question: Que filosofo aleman es conocido por su teoria del "imperativo categorico"?
Answer: 2
Options:
1: Friedrich Nietzsche
2: Immanuel Kant
3: Karl Marx
4: Rene Descartes

QID: 12
Question: Quien fue el lider de la Revolucion Rusa de 1917?
Answer: 2
Options:
1: Joseph Stalin
2: Vladimir Lenin
3: Leon Trotsky
4: Nikita Kruschev

QID: 13
Question: Que imperio se fundo en 1206 por Gengis Kan?
Answer: 2
Options:
1: Imperio Romano
2: Imperio Mongol
3: Imperio Otomano
4: Imperio Persa

QID: 14
Question: Que pais tiene la ciudad de Petra, una de las siete maravillas del mundo moderno?
Answer: 3
Options:
1: Egipto
2: Grecia
3: Jordania
4: Turquia

QID: 15
Question: Cual es el nombre de la teoria cientifica que explica el origen del universo?
Answer: 2
Options:
1: Teoria de la Relatividad
2: Teoria del Big Bang
3: Teoria de la Evolucion
4: Teoria del Multiverso

QID: 16
Question: Quien pinto "La ultima cena"?
Answer: 1
Options:
1: Leonardo da Vinci
2: Miguel Angel
3: Rafael
4: Donatello

QID: 17
Question: En que ano se fundo la ciudad de Roma segun la leyenda?
Answer: 1
Options:
1: 753 a.C.
2: 500 a.C.
3: 600 a.C.
4: 400 a.C.

QID: 18
Question: Quien fue el lider de la independencia de la India?
Answer: 2
Options:
1: Jawaharlal Nehru
2: Mahatma Gandhi
3: Subhas Chandra Bose
4: Bhagat Singh

QID: 19
Question: Que filosofo griego fundo la escuela de pensamiento llamada el "Estoicismo"?
Answer: 2
Options:
1: Aristoteles
2: Zenon de Citio
3: Platon
4: Socrates

QID: 20
Question: Cual es la capital de Nepal, pais conocido por sus montanas?
Answer: 3
Options:
1: Lhasa
2: Katmandu
3: Islamabad
4: Nueva Delhi

QID: 21
Question: Que cientifico formulo la ley de la gravedad?
Answer: 1
Options:
1: Isaac Newton
2: Albert Einstein
3: Galileo Galilei
4: Johannes Kepler

QID: 22
Question: Que filosofo griego es conocido por haber sido tutor de Alejandro Magno?
Answer: 3
Options:
1: Socrates
2: Platon
3: Aristoteles
4: Pitagoras

QID: 23
Question: Que imperio se destaco por su cultura y arquitectura en la region andina de Sudamerica?
Answer: 2
Options:
1: Imperio Azteca
2: Imperio Inca
3: Imperio Maya
4: Imperio Guarani

QID: 24
Question: Que escritor ruso es conocido por sus obras "Crimen y castigo" y "Los hermanos Karamazov"?
Answer: 3
Options:
1: Leon Tolstoi
2: Anton Chejov
3: Fiodor Dostoyevski
4: Aleksandr Pushkin

QID: 25
Question: En que ano se lanzo la primera mision tripulada al espacio por parte de la URSS?
Answer: 2
Options:
1: 1965
2: 1961
3: 1957
4: 1970
