QID: 1
Question: ¿Cual es la capital de Francia?
Answer: 2
Options:
1: Berlin
2: Paris
3: Madrid
4: Roma

QID: 2
Question: ¿Cuantos continentes hay en el mundo?
Answer: 2
Options:
1: 6
2: 7
3: 5
4: 8

QID: 3
Question: ¿Quien escribio "Don Quijote de la Mancha"?
Answer: 3
Options:
1: Gabriel Garcia Marquez
2: Mario Vargas Llosa
3: Miguel de Cervantes
4: Julio Cortazar

QID: 4
Question: ¿En que continente se encuentra Egipto?
Answer: 1
Options:
1: Africa
2: Asia
3: Europa
4: America

QID: 5
Question: ¿Cual es el animal mas grande del mundo?
Answer: 3
Options:
1: Elefante
2: Jirafa
3: Ballena Azul
4: Hipopotamo

QID: 6
Question: ¿Que planeta es conocido como el "planeta rojo"?
Answer: 2
Options:
1: Venus
2: Marte
3: Saturno
4: Jupiter

QID: 7
Question: ¿Cual es el color del sol en el cielo?
Answer: 1
Options:
1: Amarillo
2: Azul
3: Rojo
4: Blanco

QID: 8
Question: ¿Cual es el idioma oficial de Brasil?
Answer: 2
Options:
1: Espanol
2: Portugues
3: Ingles
4: Italiano

QID: 9
Question: ¿Que pais tiene forma de bota?
Answer: 3
Options:
1: Francia
2: Alemania
3: Italia
4: Espana

QID: 10
Question: ¿Quien pinto la Mona Lisa?
Answer: 2
Options:
1: Pablo Picasso
2: Leonardo da Vinci
3: Salvador Dali
4: Vincent van Gogh

QID: 11
Question: ¿Cuantos meses tiene un ano?
Answer: 1
Options:
1: 12
2: 11
3: 10
4: 14

QID: 12
Question: ¿En que pais se origino el sushi?
Answer: 2
Options:
1: China
2: Japon
3: Corea
4: Tailandia

QID: 13
Question: ¿Cual es la capital de Estados Unidos?
Answer: 2
Options:
1: Nueva York
2: Washington D.C.
3: Los Angeles
4: Chicago

QID: 14
Question: ¿En que continente se encuentra Japon?
Answer: 2
Options:
1: Europa
2: Asia
3: Africa
4: America

QID: 15
Question: ¿Cual es el oceano mas grande del mundo?
Answer: 2
Options:
1: Atlantico
2: Pacifico
3: Indico
4: Artico

QID: 16
Question: ¿Que tipo de animal es la tortuga?
Answer: 2
Options:
1: Mamifero
2: Reptil
3: Ave
4: Anfibio

QID: 17
Question: ¿Que instrumento musical tiene teclas y cuerdas?
Answer: 3
Options:
1: Guitarra
2: Flauta
3: Piano
4: Trompeta

QID: 18
Question: ¿Quien fue el primer hombre en llegar a la Luna?
Answer: 2
Options:
1: Alan Shepard
2: Neil Armstrong
3: Buzz Aldrin
4: Yuri Gagarin

QID: 19
Question: ¿Que fruta es amarilla y se pela facilmente?
Answer: 2
Options:
1: Naranja
2: Platano
3: Manzana
4: Fresa

QID: 20
Question: ¿Que significa "PC"?
Answer: 2
Options:
1: Camara Personal
2: Computadora Personal
3: Computadora Publica
4: Celular Personal

QID: 21
Question: ¿Cual es el animal mas rapido del mundo?
Answer: 2
Options:
1: Leon
2: Guepardo
3: Aguila
4: Delfin

QID: 22
Question: ¿Que instrumento se usa para medir la temperatura?
Answer: 2
Options:
1: Regla
2: Termometro
3: Barometro
4: Telescopio

QID: 23
Question: ¿Que instrumento musical se toca con un arco?
Answer: 2
Options:
1: Guitarra
2: Violin
3: Piano
4: Flauta

QID: 24
Question: ¿Cual es el pais mas grande del mundo?
Answer: 1
Options:
1: Rusia
2: China
3: Estados Unidos
4: Canada

QID: 25
Question: ¿Que insecto produce miel?
Answer: 2
Options:
1: Mosca
2: Abeja
3: Mosquito
4: Escarabajo
