QID: 1
Question: Quien pinto el mural "La ciudad de los palacios"?
Answer: 3
Options:
1: Salvador Dali
2: Francisco de Goya
3: Diego Rivera
4: David Siqueiros

QID: 2
Question: En que pais nacio el escritor Gabriel Garcia Marquez?
Answer: 2
Options:
1: Mexico
2: Colombia
3: Argentina
4: Peru

QID: 3
Question: Cual es el rio mas largo de America del Sur?
Answer: 2
Options:
1: Rio Parana
2: Rio Amazonas
3: Rio Orinoco
4: Rio de la Plata

QID: 4
Question: Que cientifico formulo la teoria de la relatividad?
Answer: 2
Options:
1: Isaac Newton
2: Albert Einstein
3: Galileo Galilei
4: Nikola Tesla

QID: 5
Question: Quien fue el lider del ejercito frances durante la Revolucion Francesa?
Answer: 1
Options:
1: Napoleon Bonaparte
2: Luis XVI
3: Maximilien Robespierre
4: Jean-Paul Marat

QID: 6
Question: Que pais se independizo de Reino Unido el 15 de agosto de 1947?
Answer: 2
Options:
1: Pakistan
2: India
3: Irlanda
4: Estados Unidos

QID: 7
Question: En que ano ocurrio la Revolucion Mexicana?
Answer: 2
Options:
1: 1910
2: 1910
3: 1900
4: 1920

QID: 8
Question: Quien fue el primer presidente de los Estados Unidos?
Answer: 3
Options:
1: Abraham Lincoln
2: Thomas Jefferson
3: George Washington
4: John Adams

QID: 9
Question: Que nombre recibe la teoria de la evolucion de las especies?
Answer: 2
Options:
1: Teoria de la creacion
2: Teoria de la evolucion
3: Teoria del Big Bang
4: Teoria de la seleccion natural

QID: 10
Question: Cual es la capital de Japon?
Answer: 3
Options:
1: Osaka
2: Kyoto
3: Tokio
4: Hiroshima

QID: 11
Question: En que continente se encuentra el desierto del Sahara?
Answer: 2
Options:
1: Asia
2: Africa
3: America
4: Oceania

QID: 12
Question: Cual es el autor de la obra "Cien anos de soledad"?
Answer: 3
Options:
1: Mario Vargas Llosa
2: Julio Cortazar
3: Gabriel Garcia Marquez
4: Juan Rulfo

QID: 13
Question: En que pais se origino la civilizacion maya?
Answer: 2
Options:
1: Peru
2: Mexico
3: Guatemala
4: Honduras

QID: 14
Question: Quien fue el ultimo zar de Rusia?
Answer: 1
Options:
1: Nicolas II
2: Ivan IV
3: Pedro el Grande
4: Alejandro II

QID: 15
Question: Que elemento quimico tiene el simbolo Na?
Answer: 2
Options:
1: Plata
2: Sodio
3: Nitrogeno
4: Neon

QID: 16
Question: Quien fue el creador de la teoria heliocentrica?
Answer: 2
Options:
1: Isaac Newton
2: Nicolas Copernico
3: Galileo Galilei
4: Johannes Kepler

QID: 17
Question: En que ano llego Cristobal Colon a America?
Answer: 1
Options:
1: 1492
2: 1500
3: 1485
4: 1510

QID: 18
Question: Cual es la lengua oficial de Argentina?
Answer: 3
Options:
1: Portugues
2: Ingles
3: Espanol
4: Italiano

QID: 19
Question: Que filosofo escribio "El principe"?
Answer: 1
Options:
1: Nicolas Maquiavelo
2: Platon
3: Aristoteles
4: Rene Descartes

QID: 20
Question: Que guerra ocurrio entre 1914 y 1918?
Answer: 2
Options:
1: Guerra de Vietnam
2: Primera Guerra Mundial
3: Guerra de Secesion
4: Guerra Fria

QID: 21
Question: Cual es la ciudad mas poblada del mundo?
Answer: 1
Options:
1: Tokio
2: Nueva York
3: Shanghai
4: Ciudad de Mexico

QID: 22
Question: Quien es el autor de "La Odisea"?
Answer: 4
Options:
1: Socrates
2: Aristoteles
3: Platon
4: Homero

QID: 23
Question: Que pais tiene la mayor poblacion del mundo?
Answer: 2
Options:
1: Estados Unidos
2: China
3: India
4: Rusia

QID: 24
Question: Cual es la capital de Canada?
Answer: 2
Options:
1: Toronto
2: Ottawa
3: Vancouver
4: Montreal

QID: 25
Question: En que continente se encuentra la selva del Amazonas?
Answer: 1
Options:
1: America del Sur
2: Asia
3: Africa
4: America del Norte
